再正視聽， 只有無線小姐，無香港小姐

唔好講錯